{
  "questions": [
    {
      "questionText": "Qual é o maior país da Ásia em área territorial?",
      "options": [ "China", "Índia", "Rússia" ],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "questionText": "Qual é o país mais populoso da Ásia?",
      "options": [ "Índia", "China", "Indonésia" ],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "questionText": "Qual destes desertos está localizado na Ásia?",
      "options": [ "Saara", "Deserto de Gobi", "Deserto do Atacama" ],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "questionText": "Qual destes países asiáticos é um arquipélago?",
      "options": [ "Japão", "Mongólia", "Cazaquistão" ],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "questionText": "Qual é a montanha mais alta da Ásia?",
      "options": [ "Monte Kilimanjaro", "Monte Everest", "Monte Fuji" ],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "questionText": "Qual destes rios é o mais longo da Ásia?",
      "options": [ "Rio Ganges", "Rio Mekong", "Rio Yangtzé" ],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "questionText": "Qual destes países asiáticos tem a maior economia?",
      "options": [ "Índia", "Japão", "China" ],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "questionText": "Qual é a capital da Coreia do Sul?",
      "options": [ "Seul", "Tóquio", "Pequim" ],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "questionText": "Qual destes países asiáticos não tem litoral?",
      "options": [ "Tailândia", "Afeganistão", "Filipinas" ],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "questionText": "Qual é a religião predominante na Índia?",
      "options": [ "Islamismo", "Budismo", "Hinduísmo" ],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "questionText": "Qual cidade asiática é famosa pelo maior arranha-céu do mundo, o Burj Khalifa?",
      "options": [ "Tóquio", "Dubai", "Cingapura" ],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "questionText": "Qual destes mares está localizado entre a China e as Filipinas?",
      "options": [ "Mar Cáspio", "Mar de Java", "Mar do Sul da China" ],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "questionText": "Qual destes países faz fronteira com a China?",
      "options": [ "Vietnã", "Coreia do Sul", "Filipinas" ],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "questionText": "Qual destas línguas é a mais falada na Ásia?",
      "options": [ "Hindi", "Mandarim", "Árabe" ],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "questionText": "Qual é a capital da China?",
      "options": [ "Pequim", "Xangai", "Hong Kong" ],
      "correctIndex": 0
    }
  ]

}